覺唔覺大學生少著左黑絲

全部都韓式長裙
收起埋對腳

waiwai呢

宜家班女肯露腳已經要還神

短裙加長袖

Hana

好勒
到個學生妹著黑絲既話
又要襯對波鞋
屌你老味
炒牛閪都要落咸酸菜啦
我指望你著高踭鞋
平底鞋都得掛

中女

呢樣真
返工個度有條女又係日日黑絲都配對波鞋
見到都柒

圖呢？

波鞋頂盡配叻勁

著親都係大陸學生

Hana 早幾年狂露黑絲腳
而家就長裙偽文青

On9
黑絲咁老土有邊個想著

大陸妹著得陣淫味
冇咩氣質

風頭火勢你避避啦牙瓏

抵佢唔紅

一打接實

所以唔貼圖

係少左

你都少左黑絲po